有冇人細個唔肯飲水，同老母講因為驚中水毒

諗返起都覺得on9